[求救][好心有好報] 有個傻仔跌左野

我有個朋友係琴日，即係2月4號大約夜晚8點 放工個陣係大角咀埃華街 阿信屋附近 跌左個銀包

係一個黑色短款銀包，現金得200，仲有身分證，回鄉證同埋兩張信用卡
個銀包係佢媽送俾佢，好有紀念價值

有無好心人執到，俾個希望佢

推

push

Push

如果有人執到，燒咗張回鄉証佢ok?

信用卡會唔會CUT左先?

ok

Ok